死黑警不如直接跳過去做公安啦仆街

食屎狗
話緊你呀警犬
屌你老母
唔死有撚用呀？
咁撚唔識抗壓咪撚做啦仆街
睇到燥底
冇委任證、兇議員警告議員、打人打記者
你咁撚大壓力就咪撚返工
仆你個臭街有種咪撚拎住成套裝打鳩啲冇裝既人
出黎隻揪我真係怕你收皮呀！
你估你係消防要一年入去一次做覆檢呀？
你唔撚諗下你個肥仔肚點黎？
仆街警犬，永遠企市民對面
成世做狗啦政府既走狗！！！！！！

睇到我嬲到痴線